硬碟搬硬碟

請問我有咩方法可以搬晒所有野去第個硬碟度
係咪用第部電腦load個hd就咁拉過去新hd度就可以搬埋OS?

帶新嘅硬碟坐時光機回到過去
直接俾過去既自己用新hard dick

Clonezilla

dd if=olddrive of=newdrive
逐個bit同你clone